集氣 希望一take pass

聽日考筆試，有dd緊張，希望一take pass

加油巴打